個電話亭用咗小弟2640個一蚊

今次作品同之前個啲好唔同
之前作品一直都係銅變黑 成粒銀仔咁變
而今次作品係由 黑 還完番 銀

長片（36s) :
而因為係透過「省」嘅方式 省令還回番銀仔 所以做到好多細節位

今幅《電話亭》都係第一次冇用兩毫 而改左用一蚊
原因都因為一蚊同電話亭嘅關係
兩者亦係因時代進步而被淘汰或遺忘嘅犧牲品

另外 上次作品邀請左位文學巴打 今次就邀請左位做音樂嘅巴打crossover - 阿李， 李巴就住《電話亭》創作左一首歌《自白》，雖然內容唔係我藝術作品中表達嘅時代變化，而係透過電話亭帶出一個故事，不過絕對絕對係一首正嘅歌。

大家可以聽住李巴首歌再睇多次個post

最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page

當支持下小弟
ig : gllh_art
fb page : Giraffe leung lok hei

阿李 巴打：
ig :
fb page :

留名G持

希望大家會鍾意我地嘅創作！
Thank you! 🙏

勁

巴打留意左你好耐 真係連登少有高質巴打

二位巴打都好高質

巴打你真係好勁好有心思+本土味，仲又靚又細致
可唔可以講下用左幾奈同最困難係d咩
同埋邊度搵到咁多1蚊

巴打好勁 每個post都有留意
繼續努力

好有心，欣賞樓主開始有變化，有新既idea

點解係2640？

多謝巴打
呢個我都唔記得左講
最難真係唱錢
排銀行排到銀行都認得 唱到冇曬 去埋報紙檔
最盡真係係機鋪唱 比人認得 望實我唱完有冇打機 之後襯冇人睇 就走左
創作嘅時間 我諗 一個月多啲

痴線佬

次次都有留意你嘅作品
你實在太勁
真心佩服同欣賞
巴打努力啊！

巴打好高質！

真係好癲，G持

支持

又黎支持巴打了

好有心機，好靚

支持巴打

G持

好西利, 加油!!

點整架

好高汁

又黎料

好撚高汁

好撚癲

原來宜家銀行咁少銀仔可以唱

好撚勁

加埋首歌好有feel

真高質

樓主會唔會賣畫 幾錢

加油

Lm

巴打加油！你好有心
利申一直有留意你ig

咁都有負評

無詳細睇 噴畫黎?
就咁睇唔明用銀仔意義
用塊鋼版都得？
純粹問下

高手，受小弟一拜

睇標題以為巴打用左2640個一蚊黎塞滿個電話亭

正

有冇人講下個難度係邊？
睇唔出有咩勁

求下你報警 人哋解釋過萬鳩幾次啦

巴打呢個得喎

賺到幾多錢啊垃圾

勁
但唔講就咁睇落真係唔似用左2640個一蚊

叻唔切

閱

好配服巴打

想問下你生活上點樣生活有收入？因為喺香港做藝術咁難對點樣做到有收入又有藝術創作

樓主又靚仔又勁

介唔介意我問下你係點生活？
本身有正職？定係你做呢啲作品會有贊助？

強大

咁你睇咗先ok?

依家咪就係問緊樓主囉
段野似噴黑用膠紙甩色
我又唔係專家問下又唔撚得？
你一係就幫樓主答
一係就收撚皮啦
傻閪

好少見藝術家搵錢搵到上連登

犀利，加油巴打

毀壞公物 拉得

人地咪講撚撚左一蚊銀同電話亭ge關係密切囉
淨係識問問問
用下呢對眼得唔撚得呀屌你老母
你就真係死傻閪啦

樓主寫嘅嘢又唔係長 唔明點解唔睇
詳細睇完你就唔會問埋啲咁冇腦嘅問題

好勁
但點解巴打會咁執著銀仔依個媒介？

我見之前好多作品都係用銀仔黎整

會唔會整舊款郵桶 / 熱九

on9當有趣

唉屌我公司有幾百個一蚊你仲要唔要

報左警

問非所答嘅白癡仔

我都係咁諗
你話用1蚊砌幅畫就啫
而家係用一堆1蚊再畫上去
有乜意思
加上咁樣犯咗法
雖然好靚
都唔明啲護主犬喺度盲撐做乜嘢

好靚呀巴打

痴撚線 以為相黎

lm

啲銀仔噴到黑晒，二百六十四蚊同你收左佢
（講笑）

由第一幅睇到而家真係好高質
但係成日見樓主都話唱錢係最難
又有巴打話自己有好多銀仔
有冇諗過下次再整嗰陣搵巴打唱下錢咁
想支持下樓主創作

才華出眾

話報警嗰啲真係報先好
得個講字
同埋人地解釋過萬鳩幾次

好撚靚有你一半才華都溝死女

真心高質

劉明

唔犯法?

高汁

x3

多謝 巴打
其實生活中真係冇收入咁制
係每次當去到真係冇錢 咁好好彩咁有一d藝術上嘅收入 如 賣畫 或part time art job
所以真係好窮 好慳 將最多錢擺係藝術上

好窮好慳咁生存
全職art 冇收入咁制
點會有贊助 純粹想做

犯法啊

啲一蚊銀係佢自己嘅點樣犯呢條罪

拋書包何必咁認真，cap 200 section 60 寫得好清楚，銀仔個擁有權係政府，你只係有使用權，整爛左咪唔岩咁囉

多謝各位巴打 同 想了解
首先 先講左犯法問題

Send過email問金管局
有相有片有details
覆我 ： 一般而言，市民如沒有毀壞或加工處理有關硬幣作不法用途，並不會觸犯《硬幣條例》。
我冇作不法用途，加上硬幣可還原，主動申報，當時冇起訴，所以我會繼續。

雖然每個post都有講 但每次都有唔少人問 代表每個post都有好多人第一次睇 呢個都係我繼續開post嘅動力
Btw 多謝巴打提醒

其次 銀仔意義
呢個其實唔需要講太多 因為唔同人對同一件事有唔同解讀
對我黎講 今次創作 擺脫左硬幣形狀嘅限制 當然會有人認為硬幣形狀嘅必要性
但我一開始之所以會用銀仔 係因為佢係時代進步嘅犧牲品 并唔係形狀 當然仲有其他用銀仔嘅原因
而呢個新手法 我個人認為係舊有方法上再加detail 加上一蚊同電話亭嘅關係

當然純粹一塊鋼板唔係唔得
因為我平本身一蚊嘅黑 係透過藥水令佢生銹變黑 然後我再省 還完番一蚊 鋼板做法一定唔同 同唔需要咁麻煩 做咁多野 當然個感覺亦相對比較單調

一蚊砌幅畫 其實我之前作品就係咁 逐蚊逐蚊砌出黎
係今次先開始嘗試呢個方法

抛書包何必咁認真

你次次都咁整悶唔悶

次次入黎就係為咗睇啲戇鳩大叫樓主犯法

而家啲人真係好撚大壓力 屌你老母用一蚊銀仔大大隻字寫住係一蚊銀同電話亭沒落嘅意思呀 明未呀柒頭
未睇又要問 你有乜資格咁大聲喺到吠呀？
你第一段明明只係話唔撚明銀仔意義呀 關你係咪專家乜嘢事呀柒咗就縮返入老母個閪啦
叫你睇返人哋背後創作意念都要畀人屌

respect樓主，藝術唔係個個鍾意

對住班假膠你都仲可以咁高EQ走去回班弱智

再一次正皮巴打你

堅

葡萄撚全面進場

會唔會比人告你玩錢?

巴打可以試下將作品放上Etsy賺個生活費

巴打 加油 支持
期待你下幅作品
一直都有留意你作品!!!!!

好勁

痴撚線點做到

我睇標題以為佢用咗二千幾講電話
By the way G持

又係你呀巴打

一定好污糟 好臭 好多細菌

多謝巴打咁支持

香港人就係最中意雞蛋裡挑骨頭 唔抵得人好 話人犯法𠴱啲酸撚到

每個post都解釋左唔犯法
點解重有咁多人衝出黎

Btw 好佩服樓主可以咁有創意
搞藝術唔容易 加油呀

其實都冇乜好酸
窮到燶

樓主都話 有人問即係有新人睇 係好事
唔明咪講到明 做藝術係咁

多謝 🙏

巴打 有無諗定下一次用咩黎畫

強!!!

多謝

支持
早幾頁既留言都有個負評

巴打 你到底整左幾耐?